214無端端約人嘅人=deadline fighter

咁樣我是唔會同你出街的
想約點解唔提早
你咁樣只會顯得你完全無誠意
無人搵先搵我
各位sis 希望你地唔好做cheap自己

咪撚臭係呢啲人去死pls

sis講得好

Bitch please

今日突然有8個臭男人想約小妹去街-.-

係咪我落左嗰8隻鬼仔

原來你咁鍾意夾公仔

唔啦
宜家周街夾公仔機
我都唔想出街
創傷後遺

希望你尊重下我ex

我係你現任?

想唔想今晚一齊Make個baby?